2019年既香港，係多左好撚多南亞狗

唔係難民申請果隻
係滿撚左7年攞埋身份證果隻
張超雄條仆街